{
  "html": [{
      "question": "¿Qué etiqueta es semánticamente correcta para el contenido principal?",
      "option1": "main",
      "option2": "section",
      "option3": "header",
      "correct": "main"
    },
    {
      "question": "¿Qué etiqueta HTML nos sirve para incluir archivos JavaScript?",
      "option1": " < br > ",
      "option2": " < script > ",
      "option3": "styles",
      "correct": " < script > "
    },
    {
      "question": "¿Qué significa DRY?",
      "option1": "Don't repeat yellow",
      "option2": "Don't repeat yourself",
      "option3": "Don't recicle year",
      "correct": "Don't repeat yourself"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es la versión actualmente vigente del estándar HTML?",
      "option1": "HTML 3",
      "option2": "HTML 5",
      "option3": "HTML 6",
      "correct": "HTML 5"
    }
  ],
  "css": [{
      "question": "¿Qué significa CSS?",
      "option1": "Cascading Style Sheets",
      "option2": "Cross-browser Style Sheet",
      "option3": "Color Style Sheets",
      "correct": "Cascading Style Sheets"
    },
    {
      "question": "¿Cómo podemos añadir un comentario en una hoja de estilo CSS?",
      "option1": " < !-- Comentario -- > ",
      "option2": " /* Comentario */ ",
      "option3": "styles",
      "correct": " /* Comentario */ "
    },
    {
      "question": "¿Para qué sirve font-family?",
      "option1": "Cambiar tamaño de fuente",
      "option2": "Añadir borde al texto.",
      "option3": "Convertir cursiva el texto",
      "correct": "Cambiar tamaño de fuente"
    },
    {
      "question": "¿En qué sección esta el pie de página?",
      "option1": " < header > ",
      "option2": "< main >",
      "option3": " < footer > ",
      "correct": " < footer > "
    }
  ],
  "js": [{
      "question": "¿Qué instrucción es usada para devolver un valor de una función de JavaScript?",
      "option1": "send",
      "option2": "return",
      "option3": "do",
      "correct": "return"
    },
    {
      "question": "¿Cómo se hace inserción del código JavaScript en HTML?",
      "option1": " < script > y < / > ",
      "option2": " < ?script > y < script? >",
      "option3": " < styles > y < styles > ",
      "correct": " < script > y < / > "
    },
    {
      "question": "¿Cómo se terminan las instrucciones en Javascript?",
      "option1": "Un punto y coma",
      "option2": "Salto de línea",
      "option3": "Con la sentencia End",
      "correct": "Un punto y coma"
    },
    {
      "question": "¿Cómo se concatenan cadenas de caracteres en Javascript?",
      "option1": "& (ampersand)",
      "option2": "+ (más)",
      "option3": "- (guión)",
      "correct": "+ (más)"
    }
  ]
}
